政府首7個月錄得1194 財政赤字

Link後補

推

炒左財爺佢啦

咁少?

打小左隻字 1194億

cut popo預算啦

未交稅, 講咩姐.

俾班popo OT都唔知用左幾多啦

最衰警察啲ot錢啦

呢個垃圾財政司司長除咗搞湯房之外就乜春都唔識

貪左幾撚多 香港市民唔雖要打自己人既警甴 炒咁d民望就會升 香港又繁榮

咁快啲停咗明日大魚佢，仲咁大洗

出左不反

政府公布本財政年度首七個月(即截至10月31日)的財務狀況。本財政年度首七個月的整體開支為3,270億元，收入為2,013億元。計入在政府綠色債券計劃下發行的綠色債券(綠色債券)所得淨收入78億元及償還為數15億元的機構票據後，首七個月的財務狀況為1,194億元赤字。

政府發言人表示，截至10月份的赤字主要是由於薪俸稅及利得稅等主要收入均大多在財政年度的後期收取。(ka/a)

呢d 數字遊戲，公布第幾個月點樣計由僱主指揮會計決定

你個冚家產政府都係想講香港比暴徒害得慘o 者

2XX 億

試下cut左D popo OT錢 睇下幾多

真 認同

如果交左稅都係咁既話
咪好囉，縮減規模做返大市場小政府
狗又請少一堆
利申：唔見左稅表冇填到

Cut popo ot錢就搞掂晒,中國人愛國可以食草撐1年,Popo 咁威大,ot應該係義務架

1194億赤字wo, 呢個財爺直頭史上最好啦

依家佢地知唔知係咩年代，咁白痴既把戲好快比人識穿

老老實實做番個人啦仆街

請畜龍洗咗千幾億？

佢地只係會將呢d數字 去嚇鳩班on9廢老藍絲

利得稅薪俸稅係下半年入帳，上半年一向都赤字架

最近話202億

因為未收到稅，今年稅單出遲哂

都未計稅收

都未收稅

一粒催淚彈都五舊水
一萬粒 呢度都 五億啦

尻Fing 我地納稅人啲錢

我知未計稅 但過往佢唔會咁 而加佢係諗住大鳩班無腦藍絲

交稅有冇上限？
會唔會99%

Sor 五百萬

sigur ros

都未收稅 搬赤字兩個字出嚟呃人?

唔知下季見唔見到PPS 1蚊交稅大法成果

偽政府花盡民富送入侵政權
偽政府官員罪該萬死

佢地個腦唔知諗乜 係到大人

反對財政司無能大遊行

癡撚線

d差佬ot錢都幾百億啦

加稅了

新聞都講左未計主要收入，稅收

此post完得，勿j

港共發言質素同口交部睇齊 方便接軌

波叔廢到

你都係想要呢個

根住又煲大話示威影響庫房
屌你啦

俾蚑那貪左

先讓部分人(黑警)富起來

Burn with us

六份一

成績表出爐

平時11月初要交税今年税單都未見

減林鄭人工先啦

10000 粒 tg 每粒300 呀嘛

喺狗賊既人工扣囉

你覺得搵解放軍混做防暴又洗唔洗撈一筆呢？
可能帳面都係寫落popo OT錢度

廢除警隊 or 大減警隊人工

Popo累事啦
唔拎咁多ot咪無事
搞亂香港經濟

記住一蚊一蚊交

閒閒地搞幾年架喎
咁既數字準唔準架

Ot都用過百億啦

千幾億送撚咗畀支國？

出成績表比我地姐
攬炒成績表

其實班profit tax 8月同11月先收 個到都好大份

Pull

WFC

首7月已經赤字? 個反送中運動正式開始係6月9日 邊d數蝕咁多

運動未完 仍需努力

好快敗哂

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

未收稅

1194億

立會無批過，林鄭要批嘅哋扣糧出俾佢哋囉。

屌 我有有幾層我都識劏啦

借位POST
黃色經濟圈唔係限時任！
唔係黃色餐飲圈！
大家入嚟一人Ｎ間分享身邊嘅黃店

ot錢係要計薪俸稅呀可

劏房爺已經免咗班低收入交稅啦

截至10月份的赤字主要是由於薪俸稅及利得稅等主要收入均大多在財政年度的後期收取

截至10月份的赤字主要是由於薪俸稅及利得稅等主要收入均大多在財政年度的後期收取

買國產維穩武器駛左幾多

啲戇鳩基建全部洗咁撚多錢
元朗條濕鳩天橋都要17億
依家一遇到不穩定因素就蝕錢
個政府到底有幾撚廢？

2018-19年度 利得稅 1666億, 薪俸稅 601億, 即合共2267億, 今年又有千億盈餘......

好快儲備過哂底俾支那

裁緊啲popo啦

乜咁多財赤啊
還唔還到錢架？
好似沽港元買美元夠保本

垃圾政府

Push

交稅機械人

OT 錢
大白象
TG 錢
警棍錢
藍絲集會錢
投票蛇齋餅錢
車錢
刀手錢
黑社會錢
水炮車錢
大陸武警外援錢
五毛錢

理財新哲學

cut左個警隊 慳好多

咁多人用一蚊apps交稅 你又知道收完稅之後真係會多咗錢?

一蚊交稅到時蝕仲多